如果聽朝起身 變左個靚仔 你會點？

每日都經歷緊

訓啦，㭍頭！

原本男神級變左靚仔級梗係唔開心

返工

搵啲妹妹破佢哋處

我會努力做返正常人 投入正常生活

但無可能

搵啲妹妹幫你破處就真

對住塊鏡打飛機

尋日已經經歷左，同原本冇分別